唯一認可大台 已 fact check

唯一煽動香港人既大台 就係 香港政府

事實係五大訴求 非常清晰

係政府選擇不撒
係政府躲係警方後面 推警方出去解決政治問題
係林鄭自己擺工唔回應在先
係警方選擇性執法 及 故意不執法
係政府縱容警方
（隨便搜查市民 無委任證 警黑合作 瞄準射頭 濫捕 ....）

決定香港未來既最大責任既係政府

有冇補充

撤呀屌
撒乜撚野